HAECO graduate trainee , 有無巴絲指點迷津？

小弟apply 左graduate trainee
岩岩收到邀請，叫我下下星期一參加written test
有無巴絲之前考過可以大概講下考咩
第一次interview, 依家緊張到拉屎

不外乎講下飛機既major components

有無detail d, 我本身係讀mechanical 唔係讀aerospace engineering 會唔會好蝕底，上網睇D人話要寫2篇essay, 大概會問d咩題目。
好緊張，好驚個written test 都過唔到

Push

有時間就去準備啦 上網周圍問人有咩用

我收唔到email 你係咪用online application TT

跟本唔夠時間做

我都收唔到

有人話交完online仲要send CV俾佢？

識英文就pass

我online application 再加send email, 拒個instruction 寫得超5清潔

我兩樣都交哂

由小學讀起
學返啱D字先

2019年要考 有無考過既巴絲可以講多少少

有右人知HAECO GT(general stream)收幾多人同埋使唔使返shift/夜更？